有冇試過youtube自己subscribe左個你從未睇過既channel

好肯定一條片都冇睇過
但唔知幾時就無啦啦sub左

改密碼啦

T-series?

no

del .舊片
改channel名

會唔會唔覺意hi到？

試過好幾次
我有特登check返有冇睇過佢d片
幾肯定冇我先開po問

YouTube 未試過
Facebook 同 Twitter 就試過

你阿媽用你架機睇youtube，跟手幫你訂閱個清努

次次都係鬼佬channel

ig 試過，我開左acc冇乜用過，隔左半年一開佢follow左百幾人

屌我記起了
個channel係我之前sub，但我冇左回事sub完冇睇